【內含文宣圖】教你如何用裝修攬炒中共經濟！終極裝修中資攻略Vol.2！

想申請裝修咪直接講囉衰鬼

裝修心法：
取易不取難，先中資，後藍絲
先零售，後金融

點解要專門裝修中資？
第一，中資企業係中共希望用作穩定香港經濟／金融中心地位嘅手段，早前已經開咗會要求下面啲馬仔要加大喺香港嘅投資額。而如果要呢一招失敗，我地就要令中資企業連生意都做唔到！

第二，中共經濟已經越黎越差（人口急劇老化、重工業反噬等等問題，有興趣可以自己查），而中資企業甚或國企，無疑係支撐起中共經濟嘅重要基石。如果專門裝修中資，就可以將時間集中喺攻擊中共經濟身上，分分鐘喺呢個大環境下，可以成為壓倒中共經濟嘅最後一根稻草！

第三，在港中資本來就係滲透香港嘅方法之一，既然大家要拓展黃絲經濟圈，就好應該出手抗擊所有中資企業喺日常生活嘅生意。當中資店舖做唔到生意，市民就會轉移到其他無咁藍甚至係黃嘅商店，令香港市民對中資企業嘅依賴逐步減少。

唔係話手足唔應該裝修其他藍店，而係裝修係有風險，可能畀狗咬。既然係咁，點解唔更有戰略咁，集中裝修中資企業、嘗試槓桿出更大回報呢？要記住，我地出黎打嘅目標係光復香港，而唔係發洩，負擔風險，應該要預期回報；而令中資受損、令中共收入來源受損，就係實質回報。

=========================

以下為3個中資企業超重心推介

1. 華潤

華潤貴為四大在港中資企業之一，零售業務廣泛，包括：
Pacific Coffee（咖啡店）
V>nGO（便利店）
華潤堂（個人護理店）
U購Select、華潤萬家（超市）
中藝（專賣貴價貨）

除咗以上商鋪，以下產品都希望大家杯葛：
雪花、金威、藍劍啤酒（咁多選擇都唔會揀中國貨啦）
五豐行豬肉（佢自動爆唔洗裝修）
華潤醫藥（阿膠之類變態藥材）

2. 中旅

中旅都係四大在港中資企業之一，而且由國務院持有，商鋪主要有分社同辦事處；
有一個大家可能唔知，就係佢地已經收購咗安信兄弟百分之55股權

3. 中國相關銀行

呢個唔洗講啦，見到「中國」兩個字就幫襯啦，純粹列舉幾個大家未必耳熟能詳嘅中資銀行畀大家認識；不過正如開頭所講，金融類嘅中資企業係比較次要，如果眼前有一間中銀、一間Pacific，衝入去Pacific先

對於中資銀行而言，最重要都係呼籲大家停用、杯葛，老豆老母一定要勸，甚至直頭要出文宣，呼籲大家儘快提款，話暴徒瘋狂破壞中資銀行，存款恐怕不保就最好喇

Honorable mention：
三、中、商（書局）
名創優品（支那）
蘇寧電器（支那）
康泰旅行社（海航持有過半股份）
=========================
武運亨通，光復香港，時代革命

如果大家有中資企業，而有方便大家裝修嘅都可以講

最緊要取易不取難

幫推！

巴打啲圖好shareable

而家只係叫你早D起身出門支持聲援，同埋唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

所有有份推送中同禁幪面法嘅行會成員
張宇人
太興、大家樂

不過其實裝修乜舖頭，都係會有動亂效果

太興抵啦

呢個post啲圖靚啲
大家幫手推

【內含文宣圖】教你如何用裝修攬炒中共經濟！終極裝修中資攻略Vol.2！

推

其實我想問下 口岸個D巴士 係咪都係中資公司包辦哂架
香港用左咁多錢起口岸 又比租 但D口岸巴士 比哂中資賺錢

睇怕都係

其實中環啲碼頭
都有好多船係中旅社負責

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

裝修 高成效 低風險

Push

電箱好似話好麻煩 要咩 WR2 嗰啲 千祁唔好搞 有無巴打講吓

屎渠好似又係

應唔應該推返上嚟
裝修四大中資
要脅撤兵

尖沙咀有齊:
華潤 招商 中旅行

社

各位加油頂住！！！
以後開始！ 只做快閃行動，快閃裝修，快閃塞路先係最大效益。持續攬炒經濟 係最有效。

推！！！

Push la，起碼做少少嘢

推推推推推

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行